let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Siapa Presiden Ke - 1 RI?",
    answer: "Soekarno",
    options: [
      "Soeharto",
      "Soekarno",
      "Megawati",
      "BJ Habibi"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Apa nama ibu kota indonesia?",
    answer: "Jakarta",
    options: [
      "Bandung",
      "Yogyakarta",
      "Jakarta",
      "Surabaya"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Apa Lambang Negara Indonesia?",
    answer: "Garuda Pancasila",
    options: [
      "Garuda Pancasila",
      "Merah Putih",
      "Banteng",
      "Rupiah"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Tanggal Berapa Indonesia Merdeka?",
    answer: "17 Agustus 1945",
    options: [
      "17 Agustus 1944",
      "16 Agustus 1945",
      "17 Agustus 1945",
      "16 Agustus 1944"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Bentuk Pemerintahan di Indonesia Adalah",
    answer: "Republik Presidensial",
    options: [
      "Monarki Absolut",
      "Republik Presidensial",
      "Republik Parlementer",
      "Monarki Konstitusional"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Siapa Presiden Idonesia Ke-4 Indonesia?",
    answer: "Abdurrahman Wahid",
    options: [
      "Susilo Bambang Yudhoyono",
      "Bj Habibie",
      "Abdurrahman Wahid",
      "Megawati Soekarno Putri",
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Julukan Kota Surabaya Adalah",
    answer: "Kota Pahlawan",
    options: [
      "Kota Pahlawan",
      "Kota Hujan",
      "Kota Pempek",
      "Kota Kembang",
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "Sumpah Yang Diucapkan Oleh Gajah Mada Disebut",
    answer: "Sumpah Palapa",
    options: [
      "Sumpah Serapah",
      "Sumpah Palapa",
      "Sumpah Kelapa",
      "Sumpah Pocong",
    ]
  },
    {
    numb: 9,
    question: "Kerajaan Samudra Pasai Berasal Dari Daerah",
    answer: "Aceh",
    options: [
      "Aceh",
      "Makassar",
      "Maluku",
      "Ambon",
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "Siapakah Gubernur DIY (Daerah Istimewa Yogyakarta) Tahun 2024",
    answer: "Sri Sultan Hamengku Buwono X",
    options: [
      "Sri Sultan Hamengku Buwono X",
      "Sri Sultan Hamengku Buwono IX",
      "Sri Sultan Hamengku Buwono VI",
      "Sri Sultan Hamengku Buwono VII",
    ]
  },
];
